你地班友搭可唔可以有d公德心

明明部門都關到門罅都無

係都要禁番開佢

然後拖住成部lift既人等你一個

果一刻真係好想爆粗

有冇人同我一樣遇過呢d情況

係囉 次次都係急屎趕返屋企先搞d咁ge野

就係我都急屎想快啲翻去

如果得一部我都仲理解

但事實唔係阿！

明明有3部或以上都係咁阿！

講起就火都黎